[獨立調查] 人民公敵應交人民公審

而家乜官都有，陪審團亦可能有古怪，所以應該將判決、判刑教俾每一個市民投票決定，而且過程要公開

例子參考：
1952年，河北省人民政府召開大會公審貪污犯劉青山、張子善。21800多人到場。

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
推緊915民陣大遊行嘅入嚟改推呢個post

少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
-死線調整 -不同情況的行動計劃

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟